巴士傾電話既人真係好煩

大佬，收工想抖一抖你就鬼哂咁嘈
冇人想知你今日過成點
本身都諗住算9數
但係仲要揹住個「裝死兔」袋，
唔屌唔得

肥婆

傾電話既就落下層傾啦

細細聲傾唔係問題 成層都聽到就真係好有問題 仲有d呀叔 玩埋d on9 game開到d聲鬼咁大聲 又難聽

嘈撚到人都燥

通常啲廢中/老先會咁大聲講電話

宜家坐隔離條友除左對鞋仲要橋腳坐
呼吸大力啲都覺得吸撚到啲腳皮

是的

屌 好撚嘔心
靚女就唔拒既

廢中/老真係愈黎愈猖狂

番機場朝早車/收夜更車
成日有d 人去旅行好興奮大大聲傾計

麻甩佬